何君堯支持DQ簽名街站，入黎感謝一眾愛國英雄

一齊簽名踢走反對派！

啱啦，個議會得返建廢，自己鬼打鬼啦
恒指下年冇40000正垃圾